我係唔會比任何支那人尊重，除非佢哋比尊重香港人

我都唔會比任何尊重比支那閪，無論佢哋生得幾靚
屌你老母入嚟第一句就講撚晒普通話，你張卡唔撚掂就瀨尻香港好落後乜乜乜，屌你老母慘得過你啲同胞每日150咁湧落嚟呢個「落後」地區
最慘既就係落嚟係為咗揾錢，呢度打份最低賤既工都高人工過你大陸，仲有錢寄返去接濟你班大陸閪，屌你老母
完全唔識飲水思源

其實好唔撚明 班人係大陸落黎應該比我地更加體會到支那既黑暗d劣根性始終都係改唔到

無錢都死嚟香港先煩
又要呻係香港要捱貴租 上曬新聞博可以快啲上公屋
收皮啦成班死賤種